[League of Legends][293] 五區開花 光復香港 天滅中共 黑警死全家

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

1002

阿森納牛B

賢

on9 樓主

唔是六區咩

7區 我系冷氣區

勇武休息區

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

OK THX

K

吸疑啦左洗板

好波

我要真文音

文識唔貼G的
死公安

10月1啦 改到名未
同暴龍有咩分別

系

On9 樓主

浦和紅鑽[0/+0.5] 對 FC廣州[0/-0.5]

利物浦和紅鑽

文識癲左

打野的藝術 贊先生

干地：who needs ronaldo

都話公安黎

聽班犬儒同事講野真係想兜巴星落去

7巨係黑警
FC ED

公安咪分化啦

今次撐肉酸

@98

等陣就可以抽三星必中

【#活動】★3必中白金轉蛋
■活動時間：10/1(二)16:00 ~ 10/8(二)15:59
■活動內容：活動期間內在★3必中白金轉蛋進行「10連抽」時，第10隻角色必定出現★3角色，除了會出現與當期所舉辦之白金轉蛋相同的角色外，本期追加的限定角色：★3 雷姆亦會於本次活動期間出現。

■注意事項
1.★3必中白金轉蛋中所出現的角色，將因當期舉辦中的白金轉蛋之角色不同而有所差異。
2.★3必中白金轉蛋的提供機率，請點擊遊戲內的底部選單的「轉蛋」，於「詳細資訊」裡的「提供機率」中進行確認。
3.★3必中白金轉蛋於今後將有可能再次舉辦。
4.活動期間中，只能夠以有償寶石進行1次此特殊轉蛋。
5.精選轉蛋舉辦期間內的★3必中白金轉蛋，★3角色的出現機率並不會變為2倍。

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

呢隻文識好串

屌 垃圾so-net

天日比警察叔叔代抽啦

賀國慶抽蛋

文識啲口吻十足十啲公安

仲有冇陣玩

樓主分化之鬼

CHING加入左2次都有頭250

但你分化

無 輸左200分

你個陣開始多人玩了

精英

玩騎士lor
輸=儲利息3-2賭vayne+1蚊騎士
贏=慢慢升7 draven/jinx

見D人賭騎士幾撚勁

Mkib Ho yeah

阿森納

尤文圖斯

C羅

我而家就宣佈，呢支黑洋紫荊旗係我地嘅 港。殤。旗 Remembrance Flag！！

聽日要做嘅野一定要有姿態，除左燒黨旗舉英旗美旗同青天白日滿地紅之外，就要高舉代表我地因淪陷而抗爭嘅旗幟！

全部人同我print定堆張離出黎 10月1 fing 爆佢連儂牆貼爆佢啊！

樓主

樓主係大台核心

干dad

有無MKIB陣@電王

教皇馬 好唔好？

好
施丹回家好唔好？

好
樓主撐利贏英超好唔好？

好
樓主最愛利物浦

好

聽日幫班狗做忌

起來 不願做奴隸的人們

圖右

斯文圖右

右文圖識

重注阿

鏡華我婆

你婆公廁

又話永遠撐廁??????
原來你先係撈PO第一分化狗

怪錯文識了 7巨先係真公安

岩岩俾死公安hack左
永遠撐廁
鏡華廁婆

hack左唔計

交左你D資料上老豆搵仔

台未

尋日你講個個咩執齊ITEM先打BOSS係咪指個狗女
無啦啦撳粒掣就復活左佢

狗女打後果幾隻都係

天滅

7巨

TSM

祈 求 民 主 與 自 由 萬 世 都 不 朽

你25

是但啦 聽日打狗 可能冇機會25了

Ching聽日我地上

打狗怎能少了我

有無手足玩ARAM 可能係最後一次玩

5好

代腎人
長直黑正

那女孩對我說 說我是一個小偷 偷她的回憶

請珍惜樓主

有無手足幫我照顧鏡華

永遠撐文

永遠G持文識

內戰未

樓主5毛

is

米分化

man man man man united

聽日撈鋪連成一線

用乾坤大挪移hold住popo?

幫你頂十秒

用扑頭仔+客家人幫我頂住

同唔同意聽日唱國歌

中 華 民 族 到 了 最 危 險 的 時 侯

25

我 願 榮 光 歸 香 港

O say can you see, by the dawn's early light

有無SEED 想打個最後一J

有排打

願真文識歸香港

全集中 腎之呼吸

屌你老母呀

反腎了

屌你老母

8:2

同力搶生意

DUO?

最後一場波 希望贏

duo 棋?

我有買阿幫手支持

OK RIP

聽日準時唱國歌舉紅旗

OK 你台未

比負評死全家

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

樂觀SIR

阿妓上

買唔到阿妓

在曼聯墜落徬徨午夜

( Show Blocked User - 꽃케이🌸 )完全封鎖

希望撈鋪齊人返黎睇世界賽

唔見左169

不了

1-0

今日我祖國生日 可唔可以同佢講句生日快樂

在那天輸八比二

咩黎

完全封鎖「꽃케이🌸」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

牙反杯

牙

牙森納

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

港鐵宣布，上午11時起，銅鑼灣、深水埗、黃大仙、沙田、車公廟、荃灣、荃灣西及屯門站亦會暫時關閉，列車不停有關車站。

阿森納收錢!

比返場你
星期一最聯

唔好理條傻鳩

「中國人民共和國公民，當你在海外遭遇危險，不要放棄。請記住：在你身後，有一個強大的祖國。」

我系中國人呀HI

88

我想問sylas jungle前期點打，係咪少啲gank？

農POPO人頭

V for vendetta

慶佢老母

想知仲有咩借口唔罷工

巨是咪安全

123

英國=達
美國=大J

有手足比人射都唔敢罷工
唔知講咩好了

成日叫人罷工 其實有無用腦

系 港豬已經付出左好多了 唔好迫佢地

事實眼見幾次發起罷工之後既回響都係唔夠預期多
或者要用下其他方法

咪又要前線幫撚埋佢地罷囉 仲有咩其他方法

唯有係咁先囉
都冇計 不過想贏就係要你用任何方法去試
呢個唔得咪另一個方法囉
事實係有班唔想付出或者低成本但又想贏

罷佢老母

罷腎

班豬閪咪正宗勝利球迷
得閒鳩嗡下香港人加油 一講罷工果啲就話代價大 手停口停 或者係想勇武出多幾份奶力幫佢被動罷工 捐多幾個錢當買左張贖罪券咁換返自我感覺良好

罷了工

自己啲時間精力金錢利益就係寶貴 勇武果啲就當即叫即有 唾手可得 咪撚玩啦伍寶 屌你老母

xxxx無人理？

自私又唔認
講到得佢先有屋企人先要搵食一樣

在那天輸七比二

唔岩聽既說話你想唔想聽

唔岩聽=分化9

巴黎時裝週出現五大訴求

型到

撈鋪少左啲手足

唔見左腎廁

尋晚屌鏡華太攰岩岩先訓醒

屌你老味

7巨OT 鏡華3P

腎呢

腎睇緊72妹

唔好話罷工 條街冇咩人講琴日謀殺
低估左港豬對黑警啲包容能力

係咪全員平安

平行時空

唔系 鏡華唔安全

呢條撚樣仲未死

Teslabb

乜撚

見到呢度咁正氣

死黑警

又話罷工 又呃鳩我
屌你老母
lunch time出黎快閃就話好感動好團結

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6000咋

圖右都有得罷工咩

唔俾handhand

又分化25

你同鏡華扑我都未25啦
米屈

終於買到自由之夏

唔買啦

不推文回覆 唔推呢個post 上熱門

點解熱狗比人炒仲未上到熱門 你地係咪唔想贏

點睇阿放走基拿比

咪秒樓主

問死老野

個時佢無位踢 前邊山狗定乜柒 咁咪走囉

罷工

血債票償！！！！

我跟開嗰個泰國師父，都有follow住送中啲新聞，因為佢都有唔少香港徒弟。近排啲死黑警嘅惡行，佢都真係忍無可忍，已作法落班仆街降！
過程係點佢就冇俾我哋睇，不過有道行高的師兄話，有名有地址有埋家人名就固然perfect，但原來師父只要有狗屋地址info，一樣可以locate啲人喺佢法眼之下，成日出入狗屋嘅，都有機會瀨嘢。所以前排起晒底班狗啲資料，都唔好話冇用，呢劑就全部用得著！！！
老老豆豆，平時唔係血海深仇都唔會咁做！ 血咒真係唔講得笑架！最強嘅降頭，都係由血咒施行。聽師父講，被落降者有啲就會被慢性疾病，慢慢拆磨至死，有啲就會突然發高燒發狂，比死更難受，都咪話唔痛苦！最毒嘅係仲會禍及家人，死於非命，所以中降者只得死路一條！係世上最難解嘅「絕降」！！！
師父呢次真係本咗條老命.... 落咁嘅絕降對降頭師自己本身都會好risky，隨時自己都有機遭殃。

血鬼術！核爆春袋

公投 老美發放槍械 有幾多人會敢拎黎反擊

D小朋友打機打得多 以為禁下隻MOUSE就殺到人
比把槍你都唔識開啦

珍

左click咪開到

系 我AWP勁

PUBG咩 空投

KENNYS 黎香港可以殺多隻黑警

一槍一件差佬

樓主=香港JW

你=圖右

公投 團長發放立體機動裝置 有幾多人會敢拎黎反擊

公投 連仔發放鍵盤滑鼠 有幾多人會敢拎黎反擊

公投 文識發放粒粒 有幾多人會敢拎黎反擊

咪TK啦

你又話佢公安黎

1400發 催淚彈
900發 橡膠指彈
190發 布袋彈
239發 海棉彈
6槍真槍

cls

公投 CY發放鏡華 有幾多人會敢拎黎反擊

我第一個私了

鏡華 出來接客

um um um er er er er um um er

點解腎唔上水

我要用愛讓汽車停下來

睇緊泡妹

澳洲記者又出片，今次好撚痴線

聽唔明英文

有字幕喎 清弱智否?

殘體唔識睇

#弱智都唔割

喂

世界賽了

HKA PAKPAKPAK

7巨睇開動朋2係咁上下

系 但唔割

動朋3

七大罪第三季

派槍應該tk多過中狗

M5個EDWARD仲打緊

鍾意睇七大罪個D 智商應該唔過20

唔記得PASSWARD個D智商應該-100

鍾意睇動朋智商應該過200

PASSWARD

pass...ward?

又話咪25
不過係ho siu

手足犯錯提醒下姐 非指責 不割席

系
唔過20都唔割

Ward

又話弱智都唔割 希望大家做到

自己人唔好再分化！！

關懷撈鋪弱勢人仕！！！！！

吸疑啦都唔割

今晚干dad 3分

Camp Nou 未必

究竟釣唔釣到月狗呢

CODYSUN 1V9

Na野廢撚到

仲未換畫?

[國際文宣] 10月3號夜晚8點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國人宣傳

求下你地幫推

SOR 無香港隊

起碼有個名HK, unified都係香港人
求下你地幫手推同文宣

鐘共=/=HK

ANYWAY TWITCH比賽緊洗得咁撚快 根本睇唔到

冇CLG 罷睇la

多人就得

又25

公足

無TSM 罷睇la

公足???

無反

有冇利物浦?

星期三 14 歐洲聯賽冠軍盃 利物浦 對 薩爾斯堡 03/10 03:00

Ho 今晚睇

廢青可以點參與罷工

想問下有冇巴打知道依家玩韓服 需要vpn嗎 同埋 acc係邊度買好？

返工

唔想返

真香港人=返工

都係認真搵工了

++

NA會唔會輸晒PLAY IN

NA 0-10

大家好 不知不覺已經2019既世界賽

搞成點牙

今年拎咩賭

肥閪EGO BOOM

連有咩隊入左我都唔知 仲賭

冇得賭TSM冇公仔麵塞屎眼睇了

想問下今年最有機邊隊

SKT

FNC

梗係爆龍愛隊TL

改唔到名

搵唔到老婆換姐 全婆俠暴龍

返工之帝王

加油

你係

wac

你買個垃圾龍把撚呀

佢弱智

再嘈買埋你沙拿

好沒

做乜都話外國唔鐘意 失焦 失民意 真係好撚煩

你都好煩

咁咪扑我囉傻西

xxx有乜用 場運動已經變質

唔好比仇恨支配

對準政權!!!

點解XXX無人講

核彈

愛與和平穿透坦克未

干daddy

利利

干dad 渣ga==

文識又分化

你又分化

一冇行動就會有一堆乜都唔好做系列既post

[國際文宣] 10月3號夜晚8點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國人宣傳

幫手推post

次次有新行動都反
狗屋又話送頭
留守又話戀戰
搞黨鐵又話失民意
都系唱今天我最好

蘇牙雷斯勁到 我痢出品 必屬佳品

成班老人家 攰啦

死祖狗靜啦 仲掛住睇波

屌你老味 睇場波都唔得 你齋搞分化 有冇諗過實則野 ？

祖狗睇咩利物浦

大家利手足 咪能嘈交啦==

有波睇有世界賽睇捉棋唔要民主了

你比甲仔都贏唔到

咪失蕉啦 集中屌蛆狗

OK 唔好失民意

民意逆轉啦

吸疑啦

g

HK$777.00
HK$83.10

G

iu g

隔離po話黃店黎
想整件混入藍絲

吸疑啦自己囉

想屈iu??
人地唔係G
係死臭G

吸愜啦

你係死臭痢

死蝗狗用25圖守龍抵死啦
落去踢R霸啦

梨

中槍既比人告
幾時告popo呀?

出黎打死班狗未

中槍比人告
班撚樣仲討論緊唔好搞死物

淺黃會接受唔到

糖果定定世界第一

有 1 個新回覆

屌你老尾 襯我忙緊 商量d咁既野
決定去拎白卡 斬你地老尾

已經別無他法 連登巴絲打可唔可以幫我

98

你唔係本身有咩

Gchi

你又岩喎 張醫生係精神科醫生

唔轉名啦

啲人又真係幾口臭

98twitch id same name

98有錢課金

Ging

話哂一場手足 大家幫幫98
1. 贊先生 $100

眼睛

塊面幾大下 可以奶多陣

分化我對眼

跟

GUN了

見人玩6騎單掛3星冰女勁到痴撚左線

IS

有冇人有韓服ac可以借來玩幾個鐘
聽日去韓國lol park
但係我開唔到韓服ac

@賤種花狗

好閪熱==

北極熊

2019北極熊

牙朗又贏

5個 係5個

霉閪

含淚投泛民

點解樓主比公安捉左咁大粒核彈冇人講

點解CHING貢撚25
公足?

今日五毛既風向係屈我25！！！

樓主唔係condom
推呢個！

點解文識咁大粒冇人講

法

愛G個體

笑閪

10.1 六區開花
10.2 六區開花
10.3 十一區開花
10.4 十一區開花
10.5 十一區開花
10.6 十一區開花
10.7 十一區開花
10.8 十一區開花
10.9 十一區開花
10.10 十一區開花
10.11 十一區開花
10.12 十一區開花
10.13 十一區開花
10.14 十一區開花
10.15 十一區開花
10.16 十一區開花
10.17 十一區開花
10.18 十一區開花
10.19 十一區開花
10.20 十一區開花
10.21 十一區開花
10.22 十一區開花
10.23 十一區開花
10.24 十一區開花
10.25 十一區開花
10.26 十一區開花
10.27 十一區開花
10.28 十一區開花
10.29 十一區開花
10.30 十一區開花
10.31 十一區開花
－十月完－

不了 要返工

假7巨

好熱不了

有書吾讀走去搞搞震

好人好者洗咩蒙面

有咩事吾好報警

真 唔讀書學廢老撐政府仲好

唔明點解冇人講蒙面法

求救，弟弟無辜被告暴動！弟弟竟然認罪！

緊急法未

姓張果個職業電莖損手是打lol果個？

斷冷氣未

好似打刀塔2

文識 公會戰派彩了
有人打得六千萬

是但啦 都唔會踢

想鳩打了

韓國AC鎖左
欠一個電話NUM.解鎖

7

我有韓國電話
但係開唔到AC
我比我電話你？
不過聽日借來打兩鋪ng

淆撚到

做岩了

原諒了

[國際文宣] 10月3號夜晚8點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國人宣傳

大家準備

ok
support hk police!!

卡住左,未搞到住

我大G4

肥C

我撐你wo

NUCLEAR又發功

生活帶來您時檸檬做檸檬水

禁WAC法

緊急話事法

我卡左喺呢版

鐘仔

花狗死全家

黑社會 黑社會 黑社會

滅燼廢到

your family fucking dies

出來接客囉

鏡華

這麼醜的妞

香港需要Joker

條核突龍好難打

hong kong need me

to die

香港就輸喇

HKA

再咁落去 香港真係輸

RIP

核彈!!!!!

推

記者實試0蚊去元氣自修室 食薑飲綠茶 仲有免費WIFI

Hide Blocked User - KS_Sona

IUG

IU對波仔

g==

25?

THX BRO J左

你貼豬西先

佢專貼核突G

上面都有隻

IU正G

電競雞都有分黃藍

SS

鑽3了

today have gamba again

十成燒傷=good job 牛排

大阪飛腳

gun

5買

1:0

都未買得

大阪飛腳對上3次在聯賽打吡對陣大阪櫻花，都是以1比0的賽果小勝；飛腳近期在重守輕攻的方針下，亦只是小勝對手，就好似上輪聯賽一樣僅勝對手1比0！

@腎

25?
恭祝你輸到仆街

邊有25...

大阪飛腳的踢法往往以足夠取勝就收貨，就如他們上一次擊敗鳥棲砂岩的比賽，以一球小勝對手全取三分。經過上週打比戰失利之後，我相信飛腳會在戰術上一洗頹風，透過主動進攻去爭取重要的分數。

MKIB陣 LINK?
@電王

1比0

大阪飛腳於上輪的大阪府打比戰中，作客1比3不敵大阪櫻花，儘管飛腳控球和傳送表現比櫻花好，但是3個失球都是走漏對方球員的情況被破門，領隊宮本恆靖對這個情況應該感到擔憂。飛腳在比賽中經常大意失球，就算控球百分比超過六成、而且有多達20次射門，都會得不償失。我認為飛腳在今場大敗之後，可能會重用四後衛陣式或改變防守策略。早前飛腳曾經連續5場聯賽賽和，近3場聯賽得1勝2負，而主場聯賽已經連續9輪保持不敗。

@

人氣內衣 新品上架

拎鬼書GA比哂隻冰女=贏

冰女貢勁咩

好彩未買

勁到仆街

你25我sin

話事核彈

我利wac

呢個投票就黎輸！！！！

死剩呢個

其實仲未明咁著緊啲藍網假投票做乜鳩

有冇升分

扣左6分

JA

叫你老友比個AC我玩

5g 睇得個d都沒腦架啦 投贏又點

咩ac

KR

@fa 9

GUN足都豬
冰女有鬼書有GA有變騎士

點解你個BLITZ用到
我果個乜9都睇唔到

係咪又亂D
識D一定有3星冰女同一兩隻3星騎

fa 9 family dies

禁條link上佢網先睇到
個程式乜都沒

差一隻三星

俾人凍結左唔識解鎖
浪費左我十蚊人民幣

個腦幾時解鎖

你同4條友搶騎 狗都唔玩

成日見人賭變形 5lv幾隻3星打贏人地7-8隻英
@mkib

花狗腦袋 unlock!

戒嚴上唔到連燈既話撈鋪去邊傾計

召喚峽谷

咁到時全部開撈

is 又唔似騎士多人揀

唔好激嬲警察叔叔

蒙面法

緊急法咁勁點解唔用黎過送中

禁連燈好了，唔好禁撈

淨係比上大陸網

正 國服+++

十成燒傷=艾爾敏

回家了

VPN連USA?

LOL PO TG GROUP DIM SEE

宵禁未 想落街食宵夜了

open未

希望唔係最後一個回post

U la diu

1001

用vpn都係斷斷下

5sick 開
+Me

+++

3 members

入未

最後話事

未

秒

屌你老母想hack撈鋪巴打

有咩事要去你屋企

U 台灣關你撚事咩= =

等3點最後話事

last wac

話事話到底

焦土

攬抄未

最後指

我愛中國

最後話事！！！！！！

話事！！！！！！

話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事話事

秒我未

屌你老母FB都上唔到

waas

想買個口罩711賣成40蚊個
是咪on9

我上到喎

1501 仲上到

冇野阻到我話事

話事話事

林鄭話事！！！！

下面既人搵popo拉晒

話

林鄭條臭西又遲到

你聞過?

要打屁股

又話封
好彩冇買vpn

想點張圖

林鄭脫衣gif

嘩屌你老味我油仙

來了

成班撚樣

馬會有冇開盤佢會講咩

馬會都上唔到

冇

林鄭愛7巨 @ 1.1

馬會呢個時候開盤=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

宣佈滿足五大訴求

唔好講廢話啦直接法鳩我得唔得

法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法

唔好講廢話得嗎 唔想聽

真 直接同我講法就得

快啦屌你老母

講重點未屌你老母

法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法法

講了

凜冬烈火

緊急法=/=緊急

挑 仲要上立法會
姐係搞到佢開唔到會就得啦下話

先立後審
佢審唔到都係立左

冇得蒙面 好驚 唔出去了

咁審黎把撚= =?

所以咪咁多人屌

緊急法

攬炒未

我加入了伊斯蘭教

OK 入集中營

真主偉大

我係伊斯蘭教呀hi

聖戰士長

香港獨立

成日講外國有外國有 屌你老母閪你係外國你死撚左啦

先話事 再審議

外國有槍咁我第一個做烈士

外國夠有一人一票 香港又冇

反話事法

話事

撈鋪話事法: 禁止7ss話事

你望下上面 係有人gchi

你帶頭25

止話制事

又話要民主
宜家撈鋪一人一票投支唔支持禁止7巨話事

5GCHI

驚比7巨背刺不了

鏡華手足

你之前先25我

俾公安要脅 唔計

美軍肯黎未 想帶路

美軍話事

只要唔用緊急法禁我玩公主連結就唔反了

三星限定林鄭月娥

泳裝林鄭

趁仲上到就貼

解放軍來了我帶路

行得正企得正怕乜

搵勻成區都冇一間有罩

我用生命值硬接

一路叫反抗一路拍卡入地鐵簡直牛B死了

已經準備好星期二返工

奉公守法好市民

已經準備好今日返工

已經返緊工

幾時先禁罷工法

做廢青會唔會比人拉

禁罷工=ko u and 電王

禁罷工

陳健民呼籲參加者要持守和平原則，不要有與警方有衝突，「要贏埋警察個心」，強調打不還手，只手挽手畀警察抬就可以，互相守護，如用催淚彈，佔中會公佈一地點讓市民再聚集。

贏埋鏡華個心

決定做五毛

hentai!

想食元氣了

食緊吉野家了

日日都食！！

食飽上路了 去邊區好

政總開始多人

不了 無路走 留守九龍區

尖咀了 8

尖沙咀唔見人既

MK NOW

牙Joe宣布反對政府用緊急法立蒙面法

回家了

屋企要人

real?

CALL 連仔未FAT C

CHING 自爆可唔可以貼靚女= =

咩樹

係撈叫左連仔了 佢好似唔係到

連仔出左去

正

就12點 大家 TG見

?

12點後我話事!!!!!!!!!!

12點了

話事!!!!!!!!!!!!!!!!!

1200

7巨話事!!!!!!!!!!!!!!

HAPPY NEW YEAR

伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)

123123

伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)

搏一搏話事

12313

係我話事

等我叫連仔block你地ip

伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)

話左

我話

事

伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)伺服器錯誤 (502)

不分化

47303

話事222222222222222222222222222

HI

Good night sir!

5G

ask 98

貼正D得唔得

程美段

大波

有腦

正G

波大

post小安妮gif ok?

酒仙

屌你又逼人打J

程美段算唔算波大有腦？

25???

立法會睇j圖都係咁啦
區議員開呢d post好小事

弱智都唔割

懷疑撈鋪D人唔會比人BAN

你咪弱智

25到

其實

又話核彈都唔割
但偷野就割
粒核彈都幾廢下
雖然我都唔贊成偷野

港豬可以罷工啦掛
定行路返工

都唔係我地偷 大媽偷= =

= =

將一切交給上帝

民意撚全面進場

國際會唔撐我地

BAM左了

我刀手2轉120級

系 唔好比仇恨支配

唔好激嬲共產黨

WAC

Po G